個人妖宇飛同宇城飛有咩關係

樓豬基佬

屈完未， 不過大家朗迷我原諒你